（政府風向？）鄭承隆︰可邀監警會加入獨立調查委員會

鄭承隆︰可邀監警會加入獨立調查委員會

【Now新聞台】監警會前委員鄭承隆在本台節目時事全方位表示，監警會國際專家組成員上月已提出監警會的權力不足，對小組成員退出不感驚訝，認為應加大監警會中部分委員會的權力。

鄭承隆建議邀請監警會加入獨立調查委員會處理對警方的投訴，希望能減少警隊的抗拒，監警會的報告除交給行政長官，亦交給獨立調查委員會。

他又說，監警會已成立十年需要改革，例如賦予主動調查的權力及委員組成更多元化。

呢班垃圾加入咗，仲算係獨立調查委員會？再講無真普選下嘅獨立調查都無太大意義

叫人預埋你 咁 仲係唔係獨立
要人有邏輯係咪咁難

林志偉出任獨立調查委員會主席

Push

唔可以比佢地加入啦
只可以作為其中一個比資料既組織
唔可以有權力但有責任比資料
用番佢地同一招

俾佢哋加入咪即係又係自己人查自己人

人地獨立調查委員會係法官主持架wo
你估阿豬阿狗都做得架?

一般來説，調查委員會的主席職務由榮休法官擔綱；調查委員會僅接受來自行政長官連同行政會議的指示。委員會有權檢視各類證據、有關機構的文件檔案；強力傳召證人參與聆訊。根據以上授權，委員會的調查程序系一司法程序，因此有關抵觸委員會調查的行爲，會被視藐視罪，由委員會進行懲處。

而家香港法官仲信得過？
應該加入國際法庭

政府根本又想誤導大眾

鄭承隆建議邀請監警會加入獨立調查委員會處理對警方的投訴，希望能減少警隊的抗拒

查狗仲要減少狗嘅抗拒

使乜理警甴抗唔抗拒，邊個查佢佢都抗拒架啦

為左減少警隊對抗係咩邏輯黎? 查佢實對抗ga la，唯一令佢唔對抗既原因係要偏幫佢地咁查?

咁同個冇鬼用既監警會有咩分別，又玩語言偽術

咁加埋星火律師入去呀唔該

你都真係on9

屌9你，唔好邀請埋曱甴強入去？

朋友 你太on9

咁仲叫獨立

黑警已經講左唔接受任何調查警隊嘅委員會
就算港共搵晒班藍屍入去做委員黑警都唔會畀
所以一定要瓦解到佢地嘅士氣或者分化到佢地先得。

警隊抗拒
做撚錯野都唔屌得？

成個警察局都身有屎,邊個調查到

咁多個月高壓工作 唔出心理問題先唔正常 有先唔正常

黑警無一個係無辜架

又滿足多個訴求啦
不過全部原班人馬
調查完 無事

個調查睇黎要千鳩幾人先掂

獨立調查委員會

主席 梁振英 前特首 行會召集人
副主席 曾偉雄 前警務署長

成員
湯加驊
林志偉
劉澤基

呢條撚樣中大之後仲出嚟吠

鄭承隆建議邀請監警會加入獨立調查委員會處理對警方的投訴，希望能減少警隊的抗拒

一個獨立調查 要考慮埋被調查對象高唔高興
夠晒獨立 好野

同鄭承隆本身都係鬼

我查你仲要理你感受

一係咁啦

獨立調查委員會由還押中嘅衝衝子組成喇
咁樣就夠晒獨立

建議直接由散仔協會寫調查報告
獨立調查委員會負責中文譯英文就得

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

班撚樣有用就唔需要獨立調查委員會
就因為佢哋人又無撚用 制度又無撚用
呢個政府真係無撚用成日想呃鳩市民

繼續自己人查自己人

呢條姓鄭扮中立親政府架，大家唔好上當 !

希望能減少警隊的抗拒

on99,宜家就係要收黑警皮

將監警會改名為獨立監警委員會可解決問題

加埋肥彭

改名做獨立調查委員會丫笨

依班垃圾出現既地方 就永冇公義

混淆視聽，出面搵人啦

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

咁不如俾鄧狗成立獨立調查委員會

鉛水 沙中線都搞過獨立調查委員會
最後結果點？
咪又係無人需要負責無官員需要問責下台？

分分鐘份調查報告都已經寫好

只有真普選下嘅人成立嘅獨立調查委員會先有用！

有冇人有同感 - 政府隨時真係成立獨立調查委員會

鄭承隆呢條友之前已經清算過7警同埋朱經偉
果陣監警會藍到仆街
但係係呢條友咁撚有吉士出黎清算班警曱
應該係受到中共指示

所以呢條友出黎咁講好大機會真係會開始清算
即使係咁 我地都唔可以放慢手腳
所有警曱都要死

叫監警會加入 咁叫獨立?

啱呀

班粉皮入咗黎咪變咗監警會2.0

係人都知就算真係成立左獨立調查委員會係冇用架啦
Wfc個垃圾委員會咩
總之記住五大訴求缺一不可

承隆 成龍
都係on9

不如叫埋黑警呀笨，嗌埋林病人大政棍呀好未？知唔知獨立呢兩隻字點解

鄧大總統點會批准吹埋啲廢風

加入咗都叫獨立？

咁都叫獨立？
咁香港都有自治啦 智撚障

收皮啦，保警會入獨立調查委員會咪變第個監警會囉
當香港市民on9 呀？

知唔知乜撚野叫做獨立

死都提監警會
仆街啦
垃圾監警會

梁定邦誠信成疑，對住內地媒體講的是另一套

講一套做一套嘅人入去做戲？

不如直接表示 可以給予警務署長鄧炳強更大權力調查自己

咩叫獨立？

冇雙普選，獨立調查是徒然

今次單野全世界睇住
層次應該唔同

唔好再提梁曱甴呢條廢帝啦
官又冇得做, 又要等俾人制裁

獨立調查最緊要係中立 無利益關係 依家又加番 個腦有事？

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

不如直接改監警會變做獨立調查委員會

監警會成績由頭到尾香港人有眼睇

監警會冇權，點解要俾權佢？

加佢哋入去做乜？一班做唔到監警既人，會有能力做獨立調查？
同請落選區議員做公職有撚分別？

係咪政府仲未夠On99？

不如邀請前線散仔加入啦

點解監警會加入就會減少警隊嘅抗拒？因為全部係自己人？

好中立喎

加入囉

如果佢哋入埋去咁到時獨立調查委員會都冇埋功力啦，又唔係大法官或者具有公信力人士

到時全部人死心就去攬炒囉

又無限loop

on lun 9

笑唔出
我真係信呢個政府會咁無恥

入去做秘書？

屌鳩你啦，比監狗會入隨時通風報信比班狗
有證據都變冇啦on99

可以比你獨立但係要由我統治

都無人話要查警察，做乜者

戇鳩政府，咁獨乜撚柒立呀
叫番警察調查委員會咪算囉

文盲唔知咩叫獨立？

On9無極限

開個新既獨立調查會
然後將舊既監狗會成個搬入去

林鄭：滿足左你地啦

我開間印度餐廳賣咖哩，之後開間港式茶記又係賣同一樣咖哩。咁我算唔算開左茶記？好哲學

有支炮呀嘛 你估佢唔驚死 根本全部人都知黑警失曬控

同陳啟泰
分演十兄弟有咩分別

根本成個制度都係廢, 你試下去警察投訴課投訴有警察響街打你, 班黑警第一時間會屈你非法集結/暴動, 咁你仲投唔投訴?